5月尾6月頭波蘭旅行求助

是咁的,各位巴絲打

小弟計畫5月尾至6月頭飛波蘭
主要遊博物館,名勝,古蹟
來回都係華沙
目前行程如下:

華沙:
Day1: 落地,check in,視乎抵達時間行舊城區
Day2: 華沙起義博物館
Day3: 華沙猶太人歷史博物館
Day4: 市內遊覽/行多個博物館

克拉科夫:
Day1: 市內名勝
Day2: 奧斯威辛
Day3: 鹽礦
Day4: Zakopane
Day5: 再行市內名勝

Gdansk:
Day1: 市內遊覽
Day2: Sopot
Day3: Malbork Castle

我預留14日13夜
我發現波蘭內陸航班
價錢唔算貴,但好慳時間

由於無長時間遠遊經驗,亦無去過波蘭
希望咁多位巴絲求教

搵下有冇過夜巴 又平又慳時間

krakow 都去到咁多日

我之前都係3晚
果陣仲係old town 間7仔買煙溝到個收銀妹妹, 約到佢夜晚食飯再帶返apartment

Warsaw好悶 一般大城市咁

polski bus

華沙真係悶可以考慮減一日放落Zakopane/Gdansk
Zakopane可以去Morskie Oko
如果鍾意行Museum，Gdansk WWII Museum 同 European Solidarity Centre 好值得去，個人覺得好過華沙起義/猶太人Museum

其實因為Sabaton首Uprising先會有衝動去波蘭,所以Warsaw Uprising Museum係必去

但唔洗成一日

半日?

夾下walking tour 先
免費又可以識下人

呢個係重點

好高質
平得嚟又好坐
華沙去zakopane 同zakopane 去Krakow 都係靠佢
當然唔好同日本嗰啲比

polski bus 真係平到癲, 本身以為係爛車
點知架車幾新淨, 好彩有加錢揀上層車頭, 幾正